1. метод forEach потрібен для  перебору  масиву, та викликає колбек функцію ан  кожному елементі  масиву
2. щоб очистити масив від елементів треба його довжині присвоїти значення = 0.
3. необхідно  використовувати метод для глобального обєкта Array -  Array.isArray() 